
                      Un trés buena película con de trés bono actores que tienen que tienen el derecho a cada uno su la película, la historia es bien contada, según mi gusto y un fin trés sorprendente y a los que encuentro bastante encontrado y un fin alegre para una pequeña partida de los personajes.
        
            